千萬學生哥啲錢邊到黎？

【有錢人調查】哪有錢！港「千萬富翁」 過千個係學生

即時財經 2017-04-19 11:59:07 HKT

花旗銀行「香港千萬富翁調查2016」顯示，以21歲至79歲港人計算，2016年全香港有87.8萬名擁有百萬元以上流動資產的百萬富翁，按年升14%，創下歷史新高。至於千萬富翁，全港有5.9萬名，但按年並無增長。

至於幾高人工先能夠踏上千萬富翁的階梯？統計指出，千萬富翁打工仔的月入中位數為17.5萬元！屬就業市場月入中位數的11倍。

當中47%千萬富翁為打工仔，只有高級管理層、僱主同專業人士，其他冇份。非打工仔佔53%，退休人士佔整體四成，學生竟然佔千萬富翁的2%（約1,250名）！而主婦都有8.5%（約5,000名）左右。

千萬富翁的流動資產中位數為2,000萬元，究竟佢哋持有乜嘢資產？有36%為現金（2015年為45%），27%為股票（2015年為30%），互惠基金及債券共佔三成。

記者：江靖然

好提子

有個億萬老豆就得

支那人走資

啲女做雞月入十萬

要例夠十年過千萬。

係咪要八歲開始做？

父幹或者母被幹

雖然一百萬真係好多人有
但係學生點先有一百萬
跪求方法

唉 呢啲機會